(情人節) 依款洗臉機好無用

想買俾男朋友用，有無人用過？

Budget 2千，有無野啱送俾另一半？

我用foreo go
好用

可以當埋震蛋用

買洗面機比男朋友
不如買個so刨啦
男人老狗點會得閒同你日日用呢舊野洗面呀

好唔好用，竟然可以打到好無用

咁你都知好無用就唔好買啦

好唔好用，好唔好用！

買隻monster hunter比佢算la

Clarisonic好用啲

要玩嘅應該買咗啦

真係有效減少皺紋？

男仔點會肯用呢啲野洗面

有諗過，不過佢話無咩需要，好少so

係，佢唔打機，佢屋企有人打緊了

絲打去邊到買㗎？好似幾吸引

懶，但又貪靚，應該啱用嘅！

減皺紋我又唔多覺
不過洗得好乾淨
用左之後冇起咁多粒粒

啱男友喎！唔該曬你！

之前海港城有專櫃, 但好似而家無咗啦

哦 唔緊要，我再上網睇 thanks!!

Clarisonic 幾年前用過, 係幾好但舊電用耐O左無得換, 直接收皮
雖然 Foreo 都係無得換, 但成半年先差一次

btw, 我同我女人共用部 mini 2, 效果係顯著過以前 clarisonic

Mini2 係foreo？用完有咩分別

more

Foreo LUNA mini 2

佢話我用完D 毛孔細好多, 會清曬D黑頭